[28-08-2018]股市直擊+波神信眾區

獌快手執柒左佢啦

美國墨西哥

升joy

中國經濟好好

轟上又中

D7PCBC

我已經被雷轟死左

堅持

G持

1月千幾點

DADDY成日話無錢買人

未來熱今年無買人都贏你一條街

啊寶己經準備好出動

你地唔好咁啦...
平時BC 收埋食次次贏
係廟區出就咁... 所以係你地問題呀
明唔明呀?

幾多錢一茶匙

上連登勿認真......又撚屌又撚樣咁，仲肯上水講野都胸襟廣闊啦

羽毛波 志波姬愛衣 巧撚淫呀

人既問題

你地唔好咁啦...
平時BC 收埋D LUI次次食
有邊條LUI係未食過... 所以係你地問題呀
明唔明呀?

2QHJ.... ben joe dou hurt

上集我以為自己睇緊H動

以女角質素羽毛波呢套野除左大力短髮大波妹之外普遍都OK....特別眼鏡學姐同埋志波姬愛衣

豪華陣容踢落去成pat屎咁

有冇11200黎睇下

戰術笑料

好快又有得聽腎仔講馬

星期五就有啦

吉利

外面中環英雄係中環果邊上緊黎呀

BC

卡洛B做埋膽識過人 又要睇多個節目

摩三季呀！

以前睇膽識過人都係睇莎拉既啫

rb啲吉利平左未

佢未比人圍之前日日都FB live la

rb 應該決定長眠以免手痕

文東 莎拉 9UP天王......

有莎拉一個9up 就夠 文東真係廢到我講都好過佢

文東果D 9UP晨操都可以講到馬.....同呀近績王方駿西差唔9多.....唔係廢咁簡單

好想聽返淫kit

晨操講完等如冇講 早著先機腎仔黃志康嗰d先叫有野聽....

小時圖補完裂口就完拿

呢幾季剩係睇早著先機算

膠面人CALL馬先好笑 LAG下LAG下 都未CALL已經跑完.....

call 試閘已經笑到甩碌

即市圖後抽定頭肩底？

轉燈?

刀仔鋸大樹

升！！！

【從化兵】五駒今日才由從化回港

開鑼戰共有12匹参戰馬上過從化，其中方廐「自由旺」、摩廐「彩福」、「綠勇士」、「海明珠」和蘇廐「一定賺」，於今日才由從化回港。
至於另外7匹一早由從化回港的賽駒有偉廐「發盈喜」、「醒蹄飛」、「喜得福」、沈廐「話晒事」、「極有利」、「好運齊來」和葉廐「盛勢」。

好！ 可以飛曬佢

希望隻髮型起有幾快走幾快......

痕
睇過
邊撚度痕

人走你教乜架
個個都兩條線

想要隻喜得福

兩條線咁應該跟邊條？

謝大戶不殺之恩!!!!

今日落番去條下降鬼先啦

bc yau win

街場台🐶送好送滿...強行用操作+輸出CARRY

掛左終於走到! 我就唔信佢即刻跌

ok, ping 276 pklm

整2張282 G持BC

入BC WE 柒S

me not BC菊友

all set...

060- try try sin

BC EARN ALL EAT ALL PLAY ALL

ME好好奇ME個菊有咩菊友

cls

WA DIU ME WANT PLAY...

配埋個user name...

梳 手殘

直線招菊友

一失足成千古恨

可能口爆清試水溫呢

睇怕水溫都夠晒，唔係點會直線搵partner

me DIVE......

贏錢贏到唔玩Lui

吉利真係仆街黎
落多兩三毫比我平埋Ｄ 17lp都唔比

唔係走曬啦咩

溝左17.5就食晒
依家幾十張lp17差唔多零成本

yau earn

0.05樓下成本
呢兩日有本事唔好落
你一上又沽鳩你下月

任性

霸氣

有神快拜

呢d叫訊心

冇訊心，反左手qq

我同佢冇乜緣

ping晒350lc, 轉下月360sc, 唔好夾爆我

幾時出？等bc表演...

me 都唔鍾意打ad....

rb 立於不敗之地

同BC話唔鍾意食LUI有咩分別

搬王者英黎傳說當新野，仲要樣衰D

short qq價內

清呢兩辣殺隻同一間辣殺公司出

me do 輔

有冇旦友未投降

LP JOR 即月....

roll 倉....

今日先開WO清...
呢兩日有本事唔好落
你一上又沽鳩你下月

trend line 破左就破左，再睇舊果條冇意思

呢幾句真係屈機

係咪好用呢

ONLY YOU CAN USE
ME POOR JJ CANT USE

送多你一句
冇本事坐一千幾百點
你學咩人炒期

me is....從不坐期指...

唔坐同冇本事坐係兩回事啦

有馬刨了 唔使剩炒期

all in番狗師Ｃ王算